失業咗一年，仲欠卡數十萬，而家三十，點算好...

夜夜訓不著，好大壓力、、、
有冇師兄同我咁樣，點行過黎或者點挨？難道真系古話“長命債，長命還”？
日日卑人追數。。。都無敢出街
點一首《一事無成》送卑自己

加油啦 頂住

買咗啲咩?

搵份pt做住先啦

跳落去

iphone

又話洗碗萬五蚊都冇人做
有心搵野做點會失業

至今未同屋企人講。。。心情沉重，根本冇心機揾工

之前做咩工
點解會冇做到？
失業一年係自己唔搵工定搵左冇人請？
個啲卡數用來買咩的？

咁大個人，欠卡數咪搵份工，死慳死抵儲錢還囉，咁都要教？自己負番責任啦

教唆人跳樓都系咩心態阿？雖然而家好喪，但系我都沒捻過死，點對得起屋企人，好心留返D口德，唔該！

洗碗樓面七仔M記乜都做住先
債務重組分期還
其實香港唔缺工作係有d工冇人做咁解

心情沉重，根本冇心機揾工

之前買iphone積落尼的

無錢有兩條女

幾多條女關你能事咩

咁知上面做乜叫你跳落去

假膠

砍掉重練快好多

同埋唔好幫襯ruby tuesday

咁你唔打工 可以點還錢？
你問點算好 呢個咪唯一方法？
今晚早d訓 聽日早d開jobsdb揾工
你過多半個月 d dse 出哂市場你更加唔使揾
打工時間好快過 唔係真係咁難

買幾多部

出左事 最緊要坦承

好能多

因為投資暖手杯失敗?

假膠穿煲

加油巴打

咪能提果單野了

多謝！我會加油的！

已經同屋企人講嗮。。。佢哋答應會幫助我還清卡數，渡過難關。。。希望我能重新黎過

你呢啲抵L死，欠債咪還錢囉！失業咪搵工，唔返工㸃還錢呀！一句心情沉重乜L都唔做，癈L到⋯

呢幾日借多二十萬 星期日一野轟哂落利記到 唔洗多謝我

咁大個人果十萬都唔識處理

有賭未為輸

我不賭博的

師兄點解講野甘難聽 不支持我就算了 你可以不用回的！！！

睇黎係假膠 講野on99咁

早跳遲跳，係咪都要跳
香港唔需要你呢d 廢柴
周身債介好意思話無心情搵工？
你唔跳有咩用？
我係你老豆親手隊死你算啦垃圾
浪費地球資源

重刷

屌醒你都唔願聽
唔返工想還錢咪叫屋企人借多幾皮野比你allin搏翻身囉 我實支持你既
點先 岩唔岩聽啊

樓主你好撚廢
乜撚野叫無心機搵工？
怕辛苦就怕辛苦啦
正垃圾

暖手杯最後搞成點

放能哂係個倉到 下年睇下有無人接手賣 ching有興趣

Bbg唔好嬲

打兩份工 早一份晚一份 唔好同我做唔到
做唔到根本上乜都唔使講

多謝，有心！我會努力卑心機揾嘢做先，唔會再捻咩破產。我愿意重新黎過

如果係一心想搵錢還錢
做住part time搵full time都得嫁
sales又好, 酒店炒散又得, 地盤散工又得
閒閒地都600-800一日, 有手有腳都請

大把炒散唔做

利申我都爭緊兩皮卡數

ching有無介紹?

搵份pt做住先囉

10萬, 求其搵份工, 一年都攪掂啦

見步行步啦樓主，
hea左咁耐應該爽完啦吓話？

起香港，一個有手有腳既正常人，有心搵工，失業一年既難度，應該仲難過中六合彩

搵份地盤，勤力少月入2-3萬係基本
1-2年又可以重新出發

死撚左去啦

字都唔識隻

買iphone俾咁多條女呀，明未

好彩一直都冇申請信用卡

入散工谷即日開到工啦

strong hold

「無心機搵工」

笑撚咗sor
不如接受自己係廢 重新出發會唔會好啲

求期保安炒散都六百幾一日啦

想做野既話邊可能失業成年

放哂啦

申請破產，債務重組。

認真
我都係
信錯左沒事兒
而加輸撚左幾年黎既儲蓄幾十萬

利申：講大話仆街死

希望你下次首抽智力可以高返小小

做雞算啦

一係假膠 一係廢柴

唔係比女的 買黎炒

有無谷名

點搵